咁既情境有無手足試過？係咪可以放棄

覆機覆得慢，又唔係hea覆，但永遠唔會主動搵你

你觀察下佢習慣 如果成日都上線中 但唔係搵你 咁你自己識做啦
掉返轉 就仲有機既

佢熄左last seen

咁唯有俾D耐性 繼續厚面皮搵佢 去到個位你自己識停

搵左好多次啦 睇黎差不多要收皮

佢會唔會有時都主動架

準備收皮了

都可以話有不過好少 九成時間都係我做主動先
隔2-3粒鐘先覆一次機

放棄啦 明係想你等先幾個鐘覆一覆

仲有機，冇機佢唔會複

也許只能如此

可能佢唔敢揾你呢

個女仔咩性格？

A0 怕怕羞羞咁 但好靚下 好多人溝 唔算social 但都幾talk 得下
已打算收皮放棄

如果係就好 我已經比晒signal做到好明顯 ，但佢都無咩表示 覆機又慢

會唔會係太進取 嚇怕左人地